想問問讀Ecology既巴打

最後一份功課係要做一個Ecology project

題目要自己諗, 但我諗唔到有咩題目好做

認物種又唔係好認到

有冇讀過既巴打可以提議吓啲簡單既TOPIC?

How do the urban development in Hong Kong destroy it's ecology？

即係路邊同郊區搵地衣比較果啲(urban development->Air pollution)?

pish

中學定大學 report有冇話要幾深入

OU仔, 虧虧地2000字左右就得
最好用啲簡單裝備就做到
本來想自己種野睇下water potential affect plant但呀sir好似唔BUY

人類污染對河流影響？是Q但度吓water quality, bacteria/microorganism abundance/diversity 跟住分析一下個particular pollution有咩影響 用未被污染既上流做compare

係唔係裝備上已經最簡單

做植物既話應該仲簡單 基本上唔駛裝備 可能要quadrat
不過你要識認植物 可以用政府果啲書幫你認

咁我向地衣呢個方向啦, 唔該哂